有冇醫脫髪醫生介紹

D頭髮好疏，感覺離禿頭不遠
有冇人可以救下me....

點疏法？地中海定M?第幾期？

我都係 就想死

有冇budget ?

利申： 過來人，己鏟光。

如果係雄禿, 只可以食propecia同埋查5% minoxidil

圖

應該地中海 應該點樣分辨第幾期....
總之啲頭髮以肉眼可以望到嘅疏度...
仲有好多頭倉。。。

我應該死撚硬啦...

有介紹？唔想走上鏟光頭嘅路

性能力下降.....

少頭髮望落老幾十年，自己諗

其實唔想介紹，因為真係好貴。

由話說，十幾年前，大約2006左右，姐夫介紹一間中環一間皮膚美容公司睇。個時已經收三四千。不過佢支洗頭水應該work既。另外佢有d treatment 不過都係錢。我用左一兩次就冇再去，心態轉左，接受左。

所以我明你感受。

你老頭係咪都係光頭？係既話，都冇法。
食藥都可能會減慢既。
平時洗頭可以慢慢按摩下頭皮。

有錢佬都要光頭.面對現實

甩髮9成半都係因為雄禿
得保康絲同rogaine

用保康絲會唔會有其他副作用？

好啦...多謝你...
同是天涯淪落人...如果真係變光頭都唯有接受...

可能有副作用 自已google下
食唔食就自己決定

去脫髮post啦

個d treatment呃鳩人雄禿脫髮就只有食藥同搽5%去減慢 無其他方法架啦

上董哥個網望望

無辦法架啦

戒J TG群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見症狀：
早洩陽痿，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信，腰痛
腦力下降，生暗瘡，口臭體臭，脫髮、耳嗚、任何神經症，記性變差
易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒（含精量唔多），夢遺唔重要，重要既係平時冇意淫，做固腎功，之後夢遺會慢慢減少

長時間冇夢遺亦唔洗擔心，係好事

中醫：心動則精自走，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀，戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復。

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

戒丁必睇資料：

戒為良藥 =>此為必睇

YOUTUBE戒色圖（平時用7-8分鐘睇，睇完可以保持返警惕）

學佛網

香港戒色論壇

秦東魁老師=> 建議手機DOWN埋"喜馬拉雅ＦＭ"app 去聽

戒色吧=> 建議去精品帖睇精品戒色文

手機聽廣東話聽戒為良藥 => 只提供android機

固腎功-建議版本

無錯, 其實propecia隻藥好安全, 出左咁多年都無死過人, 未有internet之前都無咁多人講呢隻藥話會食到點點點, 我介紹幾個人食完都讚不絕口, 我自己就直頭係react得好個d人, 食左8個月日日食仲有生得密返, 而家轉左隔日食, 不過如果你唔介意光頭可以唔食, 不過如果無呢隻藥我諗我會depression

同意 我明一開頭知道自己甩頭髮要食藥種心理關口幾難頂
但只可以話食咗之後個效果收穫令到你有驚喜

食咗兩個月多啲 個m位開始縮細
同埋日常甩頭髮都甩少咗好多
未食之前洗頭再加枕頭底每日20條左右
依家每日可能得幾條

我識啲大學師兄，做緊營養師，處理過唔少健康問題

洗唔洗幫樓主你問問？